人妻回家捉姦 驚見小三的表妹也在場

新北市一名女子指控擔任職業軍人的黃姓丈夫偷吃張姓女同袍，表示去年4月她帶徵信社人員回家捉姦，驚見丈夫和張女在主臥室以「男上女下」的體位埋頭苦幹，且張女的表妹竟也在場。但因黃妻與徵信社都沒錄影存證，事後三方又已簽協議書和解，加上黃男、張女到庭都否認通姦，新北地檢署認為，即便黃妻活靈活現地描述捉姦過程，仍缺乏具體證據，何況她簽字和解，等於已宥恕丈夫，因而喪失告訴權，檢察官今將全案不起訴。
黃妻提告指出，29歲的丈夫疑似與25歲張女有染，她僱徵信社人員跟監、調查多日，發現去年4月初晚間丈夫帶張女回家，她獲報後隨即趕到家門外，等了一會兒聽到屋內傳出呻吟聲與床架碰撞聲，馬上開門入內，沒想到張女的表妹竟也在她家客廳，她進房後當場對丈夫及張女捉姦在床。
徵信社人員也證稱，當天在門外待命時，聽到屋內不斷傳出激烈的床架撞擊牆壁聲，以及床腳磨地的聲音，眾人入內往臥室方向衝去，就看到黃男、張女連房門都沒關，就以「男上女下」的體位在床上埋頭苦幹，他們便報警請警方前來處理，也請警方查扣棉被當做證物。
不過檢察官請檢察事務官到黃家勘驗，發現除非刻意用力地推床架猛撞牆壁，否則在門外聽不見所謂的撞擊聲。而當天警員到場蒐證畫面，也僅有眾人談話的畫面，黃妻與徵信社人員雖然活靈活現地描述捉姦過程，卻完全沒有錄影蒐證。
至於黃男及張女則都否認嘿咻，黃男辯稱當晚要開車返回花蓮縣的部隊，所以在房內補眠，張女和表妹則要搭便車，當時張女剛好進房要叫醒他，沒想到妻子等人就衝了進來了。
檢方調查，除了缺乏現場蒐證畫面佐證外，黃妻也與黃男簽立協議書達成和解，並由警方發還扣案棉被，顯有表達宥恕配偶之意，已喪失通姦罪告訴權，因此將全案不起訴。（游仁汶／新北報導）

新北+1

所............亂
新北加一分

和解左唔計

有屌就計咖啦
如果唔係台灣啲強姦永遠唔入
點算世界最淫亂

台灣人係唔係基因出左問題

+1

3P加多分

小三嘅表妹